# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the addonUpdater package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addonUpdaterExtra 22.06\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-26 16:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-26 16:30+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#. Translators: menu item label for checking add-on updates.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:131
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:164
msgid "Check for &add-on updates..."
msgstr "檢查附加元件更新..."

#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:131
msgid "Check for NVDA add-on updates"
msgstr "檢查 NVDA 附加元件更新"

#. Translators: This is the label for the Add-on Updater settings panel.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:170 buildVars.py:23
msgid "Add-on Updater"
msgstr "附加元件更新器"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:178
msgid "Automatically check for add-on &updates"
msgstr "自動檢查附加元件更新(&U)"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:186
msgid "toast"
msgstr "toast 通知"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:188
msgid "dialog"
msgstr "對話框"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:193
msgid "&Add-on update notification:"
msgstr "附加元件更新的通知方式(&A)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:204
msgid "Update add-ons in the &background"
msgstr "在背景(&b)更新附加元件"

#. Checkable list comes from NVDA Core issue 7491 (credit: Derek Riemer and Babbage B.V.).
#. Some add-ons come with pretty badly formatted summary text,
#. so try catching them and exclude them from this list.
#. Also, Vocalizer add-on family should be excluded from this list (requested by add-on author).
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:213
msgid "Do &not update add-ons:"
msgstr "不接收更新的附加元件(&N):"

#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:221
msgid "Prefer &development releases:"
msgstr "接收開發版的附加元件(&D)"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:233
msgid "Add-on update &source:"
msgstr "附加元件更新與來源："

#. Translators: Presented when about to switch add-on update sources.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:255
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to switch to a different add-on update source. Are you sure "
"you wish to change update source to {updateSourceDescription}?"
msgstr ""
"您即將切換到不同的附加元件更新來源。您確定要將更新來源變更為 "
"{updateSourceDescription}？"

#. Translators: Title of the add-on update source dialog.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:259
msgid "Add-on update source change"
msgstr "附加元件更新來源變更"

#. Translators: The title of the legacy add-ons dialog.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:296
msgid "Legacy add-ons found"
msgstr "已發現遺留附加元件"

#. Translators: message displayed if legacy add-ons are found
#. (add-ons with all features included in NVDA or declared as legacy by add-on authors).
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:304
msgid ""
"One or more legacy add-ons were found in your NVDA installation. Features "
"from these add-ons are now part of the NVDA version you are using or "
"declared legacy by add-on developers. Please disable or uninstall these add-"
"ons by going to NVDA menu, Tools, Manage Add-ons.\n"
msgstr ""
"在您的 NVDA 安裝中發現了一個或多個舊版附加元件。這些附加元件的功能現在是您正"
"在使用的 NVDA 版本的一部分，或由附加元件開發人員聲明為舊版本。請通過 NVDA 選"
"單、工具、管理附加元件停用或移除這些附加元件。\n"

#. Translators: the label for the legacy add-ons list.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:313
msgid "Legacy add-ons"
msgstr "遺留附加元件"

#. Translators: The label for a column in legacy add-ons list used to show legacy add-on reason.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\__init__.py:321
msgid "Legacy reason"
msgstr "遺留原因"

#. Translators: The title of the dialog presented while checking for add-on updates.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:56
msgid "Add-on update check"
msgstr "檢查附加元件更新"

#. Translators: The message displayed while checking for add-on updates.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:58
#, python-brace-format
msgid "Checking for add-on updates from {updateSource}..."
msgstr "正在檢查來自 {updateSource} 的附加元件更新..."

#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:75
msgid "Error checking for add-on updates."
msgstr "檢查附加元件更新時發生錯誤。"

#. Translators: The title of the add-on updates dialog.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:86
#, python-brace-format
msgid "NVDA Add-on Updates ({updateSource})"
msgstr "NVDA 附加元件更新 ({updateSource})"

#. Translators: Message displayed when add-on updates are available.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:100
#, python-brace-format
msgid "Add-on updates available: {updateCount}"
msgstr "{updateCount} 個附加元件可更新。"

#. Translators: Message displayed when add-on updates were installed.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:103
#, python-brace-format
msgid "Add-ons pending install: {updateCount}"
msgstr "待安裝的附加元件：{updateCount}"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify current add-on version (example: version is 0.3).
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:120
msgid "Current version"
msgstr "當前版本"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify new add-on version (example: version is 0.4).
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:123
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#. Translators: Message displayed when no add-on updates are available.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:136
msgid "No add-on update available."
msgstr "無可用附加元件更新。"

#. Translators: The label of a button to update add-ons.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:141
msgid "&Update add-ons"
msgstr "更新附加元件(&U)"

#. Translators: Presented when attempting to udpate disabled add-ons.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:176
msgid ""
"One or more add-ons are currently disabled. These add-ons will be enabled "
"after updating. Are you sure you wish to update disabled add-ons anyway?"
msgstr ""
"當前禁用了一個或多個附加元件。這些附加元件將在更新後啟用。您確定要更新已禁用"
"的附加元件嗎？"

#. Translators: Title of the add-on update confirmation dialog.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:181
msgid "Update disabled add-ons"
msgstr "更新禁用的附加元件"

#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:212
#, python-brace-format
msgid "Downloading {addonName}"
msgstr "正在下载{addonName}"

#. Translators: A message indicating that an error occurred while downloading an update to NVDA.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:221
#, python-brace-format
msgid "Error downloading update for {name}."
msgstr "下載 {name} 更新時發生錯誤。"

#. Translators: The title of the dialog presented while an Addon is being updated.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:240
msgid "Updating add-ons"
msgstr "更新附加元件"

#. Translators: The message displayed while an addon is being updated.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:242
msgid "Please wait while add-ons are being updated."
msgstr "正在更新附加元件，請稍候。"

#. Translators: The message displayed when an error occurs
#. when trying to update an add-on package due to package problems.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:254
#, python-brace-format
msgid "Cannot update {name} - missing file or invalid file format"
msgstr "無法更新 {name}，丟失文件或文件格式無效"

#. Translators: The message displayed when an error occurs when installing an add-on package.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:274
#, python-brace-format
msgid "Failed to update {name} add-on"
msgstr "附加元件 {name} 更新失敗"

#. Translators: The title of the dialog displayed while downloading add-on update.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:301
msgid "Downloading Add-on Update"
msgstr "正在下載附加元件更新"

#. Translators: The progress message indicating the name of the add-on being downloaded.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonGuiEx.py:303
msgid "Downloading add-on updates"
msgstr "正在下載附加元件更新"

#. Add-ons with all features integrated into NVDA or declared "legacy" by authors.
#. For the latter case, update check functionality will be disabled upon authors' request.
#. Translators: legacy add-on, features included in NVDA.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:27
msgid "features included in NVDA"
msgstr "功能包含在 NVDA 中"

#. Translators: legacy add-on, declared by add-on developers.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:29
msgid "declared legacy by add-on developers"
msgstr "附加元件開發者聲明為遺留附加元件"

#. Translators: menu item label for reviewing add-on updates.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:112
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:181
#, python-brace-format
msgid "Review &add-on updates ({updateCount})..."
msgstr "檢視附加元件更新({updateCount})..."

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:115
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are available. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them."
msgstr ""
"有一個或多個來自 {updateSource} 附加元件更新可用。請通過 NVDA 選單、工具、檢"
"視附加元件更新以查看它們。"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:124
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are being downloaded and "
"installed."
msgstr "有一個或多個來自 {updateSource} 附加元件正在下載與安裝。"

#. Translators: title of the add-on update notification message.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:127
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:194
msgid "NVDA add-on updates"
msgstr "NVDA 附加元件更新"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:186
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} were installed. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them. Then restart NVDA to "
"finish updating add-ons."
msgstr ""
"有一個或多個來自 {updateSource} 附加元件更新已安裝。請通過 NVDA 選單、工具、"
"檢視附加元件更新以查看它們。重新啟動 NVDA 以完成更新附加元件。"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonHandlerEx.py:193
msgid "Could not update add-ons."
msgstr "無法更新的附加元件。"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonUpdateProtocols.py:808
msgid "NVDA community add-ons website"
msgstr "NVDA 社區附加元件網站"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonUpdateProtocols.py:812
msgid "Spanish community add-ons catalog"
msgstr "西班牙社區附加元件目錄"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonUpdateProtocols.py:816
msgid "China community add-ons catalog"
msgstr "中國社區附加元件目錄"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#: addon\globalPlugins\addonUpdater\addonUpdateProtocols.py:820
msgid "Taiwan community add-ons catalog"
msgstr "臺灣社區附加元件目錄"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Proof of concept implementation of add-on update feature (NVDA Core issue "
"3208)"
msgstr "附加元件更新功能的概念實作證明(NVDA Core issue 3208)"

#~ msgid "Add-on Updater for extra"
#~ msgstr "Add-on Updater for extra"

#~ msgid "Check for &add-on updates(extra)..."
#~ msgstr "檢查附加元件更新(extra)(&A)..."

#, python-brace-format
#~ msgid "Updating {name}"
#~ msgstr "正在更新{name}"

#~ msgid "{name} add-on is not compatible with this version of Windows."
#~ msgstr "插件 {name} 与此版本的 Windows 不兼容。"

#~ msgid "{updateCount} add-on updates are available."
#~ msgstr "{updateCount} 个插件可更新。"

#~ msgid ""
#~ "{name} add-on is not compatible with this version of NVDA. Minimum NVDA "
#~ "version: {minYear}.{minMajor}, last tested: {testedYear}.{testedMajor}."
#~ msgstr ""
#~ "插件 {name} 与此版本的 NVDA 不兼容。最低NVDA版本: {minYear}.{minMajor}, "
#~ "最近测试: {testedYear}.{testedMajor}."
